「TG」國際文宣谷 Anti-Extradition Promo Channel

訓醒未呀？訓醒就做野喇

angel放假

英文架

angel今天放假 明天回來

有冇人識講英文？

無人識講英文！

痴撚線公司

英文文宣
全世界做野
同國際講發生咩事

Push